李慧琼議助涉派禮誘投鄭泳舜

節錄

李慧琼議助涉派禮誘投鄭泳舜

■被告陳惠娟（左圖）及李謀（右圖）未收到涉案福袋已被捕。

【2018九西補選】【本報訊】民建聯立法會議員李慧琼議員辦事處兼職助理涉在2018年九龍西立法會補選中，與另一名居民組織女義工派發內含食物及日用品、價值百元的福袋予兩名深水埗海麗邨居民，誘使兩人投票給民建聯候選人鄭泳舜，惟福袋尚未交收，眾人已被捕。涉案四人昨就三項選舉舞弊控罪受審。

鄭泳舜

居民組織義工疑助登記

三女一男被告包括王維霞（52歲）、「海麗之友社」義工鄧奕梅（42歲）、居民主婦陳惠娟（50歲）及無業男子李謀（50歲）。王事發時受聘於李慧琼議員辦事處，擔任兼職議員助理。

。。。。。。。。

案件編號：WKCC3866/19

李慧琼稍後會獲頒大紫驚表揚